有冇人自己好普通/樣衰，另一半好靚？

或者調返轉都得

我本身都算幾靚女
但男朋友就普普通通

有冇巴絲分享下你地點識？

話自己靚個啲通常係醜樣
心理上叫唔知乜鳩

朋友都公認我靚

知你靚女喇屌你老母臭西 死假人借啲意曬命想人讚你?
你係人生大嬴家 我係死loser得未呀?滿意未呀?

起底，男人黎

仆你個街原來男人黎

一睇就知你心地差

威啦威啦

唔通兜口兜面話你豬扒咩

圖呢 無圖講咩都無用 開Post唔貼圖開黎做咩？ 咁少事都要人教？

有咩關係?

同朋友用同一個AC

啱啱一時嗰時我個樣正正常常六七十分啦，佢都正正常常
一齊咗幾年，佢變咗靚女，我變咗柒頭

有無多左好多狗公

簡單黎講：錢
靚女都有個價

分手 you deserve better

樓上班人係咪太樣衰 一見到人話自己靚就起哂綱
生得靚自己點會唔知 由細俾人讚到大 異性都係咁講 咁唔係靚係咩

有，我都冇點過問，佢想分享就分享
如果佢最後揀其他人唔要我我都冇計順其自然

ching個心態咁好 但佢咁耐以來都係專一？

我普通
女友鋼琴女神

男人想𨳒閪就讚左先㗎啦
其他就客氣俾面party 商業互吹姐

以我所知佢都專一
佢平時都係男仔frd多
而我係女仔frd多
反而我自己就畀佢懷疑咗好幾次，每次懷疑親我都嬲

Dunning–Kruger effect

呢個形成知識
同天生外在條件未必有關